V této složce můžete nalézt vlastní obrázky, které lze použít na vyzkoušení přesnosti Vámi natrénované sítě. Síť je trénovaná na obrázcích o velikosti 28x28 pixelů, proto také doporučuji vytvářet obrázky o této velikosti. Jinak může být neuronová síť daleko nepřesnější.